今年DSE 求指教出路

啱啱考完所有科 我估自己會拎31(1)22111
(1)係m1 聽到最近世界流行fintect
我想把握先機，係未來從事金融科技行業，秒秒幾百萬長落
我自問幾有business sense 今年上足Andy yeung bafs精讀班 會計識debt credit
我之前去左西班牙旅行一個星期 自問都幾鬼仔格 講英文都好過同校同學
我嘅強項係數學邏輯 對於數字好detective 應該幫到我讀金融

我希望可以入三大qfin/fin 非三大都可能考慮下

假膠勿入

去做保險狗財務策劃師啦
又專業又幫到人
最重要係弱智都做得掂

我唔係弱智囉